- Grundlegende Verbesserungen der Leselistenhandhabung - Mehrere Leselistenartikel können nun auf einmal ausgewählt werden. - Artikel in der persönlichen Leseliste sind jetzt wahlweise online oder offline verfügbar. - Bilder werden jetzt zwischengespeichert, damit sie offline zur Verfügung stehen - Der Zufallsgenerator wählt nun einen zufälligen Artikel aus der Leseliste des Nutzers, wenn keine Internetverbindung besteht - Viele weitere Fehlerkorrekturen und Aktualisierungen der Benutzeroberfläc
